我們身邊太多病人

干擾敏感生命 不想有肺炎

哈利路亞

邊間教會

我要將你拯救